律政司就區諾軒大聲公襲警案 向上訴庭提出刑期覆核 潘兆初彭偉昌彭寶琴下周二審理

【資訊部獨家】區諾軒被指前年7月旺角警民衝突現場，分別用「大聲公」推一名警長的長盾，及後再用「大聲公」在一名警司旁邊高聲說話，令對方聽力受損，去年4月經審訊後被裁定兩項襲警罪罪成，被判140小時社會服務令。去年6月律政司代表余國慧向原審裁判官提出覆核申請，惟遭駁回。律政司司長在去年7月13日獲高等法院首席法官潘兆初批出覆核刑罰許可，於7月16日根據《刑事訴訟程序條例》第81A條正式向上訴法庭申請覆核判刑，惟因區諾軒亦向原訟法庭提出定罪上訴，根據《刑事訴訟程序條例》第81C(1)(a)條的規定，覆核申請因答辯人的定罪上訴暫時不能進行聆訊。區諾軒本年1月20日被潘敏琦法官正式駁回定罪上訴後，法庭隨即為覆核申請進行排期。

根據早前司法機構網頁顯示，是次聆訊將於3月23日上午10時進行，預計當日審結。司法機構今日公布潘兆初高等法院首席法官、彭偉昌上訴庭法官及彭寶琴法官負責此案的刑期覆核申請聆訊。

#20210317新聞 #0707旺角

永遠都係潘彭彭/潘潘彭

區諾軒上訴定罪果陣係潘敏琦,律政司刑期覆核就潘彭彭

其實點解Maggie Poon同水炮車有權處理上訴庭嘅case

告得入已經on9
重要覆核係真仆街無極限

聽日果兩單係潘潘彭

3件支那狗

上訴庭本身已經唔夠官,上個月麥偉德退埋休就少上加少

而家上訴庭基本上唔俾任何襲警案非拘禁式刑罰

是但啦，都坐緊

上訴庭嚟嚟去去都係果幾個
唔係佢地就得外國勢力Macrae或者Zervos
潘兆初自己本身都係民事官

告得入己經。。仲要死都要人坐監
不過本身初選都有排坐
佢番黎真係

但如果坐呢單。應該另一邊無得扣個段時間既刑期？